有個親戚同我講話佢個仔入到ou好勁

然後笑鳩我讀yi jin
好唔甘心

甘你…